(又爆了)北倫敦旅行團

又爆

講定先，宗仔又中

中左了 烏龜下半場十五分鐘企穩陣腳

g持朗哥

卡雲尼

又中

真係15分鐘企穩

世界級
頭頂腳踢樣樣有

都話真核卡雲尼

卡雲尼>>>>>>so9

阿狗球探話佢廢

呢D大賽反而把握力咁好

宗仔好野 多謝宗仔

me>阿狗球探

可能心態唔同

佢走位真係世界級
但有時把握力仲廢過基佬

貴住污幾倍 對唔住身價

朗哥

真核出場

乙施華

Cavani

andre silva

做乜野又唔斬

控球4:6

屌隻右閘

鳩乙

係禁區頂彈到空晒都唔出

宗仔又中

呀朗等左幾耐,最後都係唔斬

隊友水平

要高甸斬 街場

又短角球搞到無得斬

每播一場都講一次傳阿狗30m買矮仔

又腳面片

好靚

佢老味成日開短之後回後

點解要咁玩呀朗，依家出埋件鳩射怪，完全唔供應比呀朗

換個間諜出嚟送個波比烏龜

牙朗四十多碼拎到波就想射

登機

咩位置都係推一兩步就想抽埋去

攞得好曳

矮仔仲識扮老抽

屌你個黑鬼真係當自己c朗，咁樣叫呀朗踢中場下下鳩射仲好啦

師承ooo

做咩中間冼低幾件

兩個一齊仆街

一起登機返西班牙了

宗仔都救唔到

靠隻左閘出波曬鳩氣

呀你個死黑鬼，開角球都專登都比個龍，係咪要咁玩野

一早燈死了

b施華斬得幾靚，但佢又唔撚斬，齋扭再比橫

牙朗未必返西班牙啦，逃稅單野

今場負碌唔計啦

悶到訓著咗，下半場條友打成點

完場抽曬筋,廢到

好砭無見佢上水...............

簽卡華奴踢走xhaka啦屌

踢埋下屆先

卡華奴傳咗幾多年

6年未
Mvila接班人

仲mvila

班反朗走晒出嚟

嘈足十年都仲唔厭

小花迷潛左一個月水一 定要上水報到一下

哥古夫

一丘之貉

kalou

無喇喇用咁深既成語咩意思先

展現我豐富嘅學識同修養

on9

四球好波

好仰慕宗sir

宗sir今日出料未

西班牙2:1俄仔

屌你老味

俄羅斯爆冷贏西班牙

格仔2-0丹麥

小偷家族

過二日去睇
安藤櫻d戲

好睇
上星期俾老豆伏咗去睇套乜鬼酒店

Ruhr Nachrichten say Sokratis' transfer to #Arsenal will be officially announced tomorrow.

ok

識波 百元之戀

是枝都係正野

１９歲「麥巴比」強於１９歲的C朗美斯 成為新時代「球王」

文青初4

Asensio 1:0
Perisic 1:0

全部熱門

其想睇松岡茉優

沙皮1:0

痴線套藍血人好睇到，唔想睇世界杯了

golovin

chong gor

助攻

連球波都唔係西班牙入 宗仔

In 宗仔we 柒

唔敢買了……

悶撚到

場波好悶

初四好波!!!!

控球版烏龜

reported

西班牙猜唔入
入到final third都係一兩腳就甩

橫傳後傳再橫傳

四球好波！！！

睇親isco，都係見佢好扭得，但好似對進攻無咩幫助

得isco識踢波

biggay

😹

獨食王

老師又中

恩尼斯達隔離果個係乜水

好彩俄佬入到 唔係西班牙實猜撚到完場

Arsènic™ @MrArsenicTM

Sokratis in London

係乜水呀

悶過烏龜

丹麥又係 一領先就西

初四球好波!！!！

David de Gea has faced seven shots on target at the #WorldCup:

⚽️
⚽️
⚽️
⚽️
👐
⚽️
⚽️

比子妹波!!!

假波撚真係

米奴列級

萊斯=德國Golovin

ooo 世界第一

俄佬反擊又廢 西班牙又唔撚進攻
屌你老味

假波原來係真

西班牙係咁

rubbish

沙皮唔走身後 Isco又唔識比killer pass
有Aspas好啲

抽完未

宗仔識波

西波牙快d出局
格仔要贏世界盃了

今晚出局了

Ramos 90+5'

最後一兩分鐘仲猜屌佢老母,成場悶到

有攻架 不過似亞軍攻唔入

最後個小小時間好心就斬佢老尾啦

艾巴個慢鏡

俄羅斯叫緊糊

仲有一分鐘

williams rvp .gif

西班牙🇪🇸呢d西波快d勾啦

isco同自己友撞

asensio而家先有波踢

放右邊好浪費

thiago衰咩

嘩

成場最精彩個下唔入

rodrigo走生啲位

一球pen算啦

117分鐘，golxxxx仲可以跑得咁快回防

唔係契仔

big gay第二個射

Akinfeev>>>>Cech

siu 4

閪班牙

抵啦搓咁耐

禾地假波撚又贏

賣料了

出Isco拖拖拉拉拖到12碼輸撚埋

多得比基條on9仔

贏到啪啪聲

齋睇今次世界盃，迪基亞10m都不值

一早出rodxxxxx啦

我地暴連話係世界第一gk

法比仲話spain much better side

獌迷手足最識波

決定買55年最強英格蘭世盃冠軍了

我廠又一個球員出局

西班牙隊長拉莫斯在接受馬卡報訪問中，炮轟碧基和高基等人，稱他們就是西班牙更衣室的毒瘤。

拉莫斯談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

拉莫斯：「在球隊碧基常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，碧基上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍碧基的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了碧基，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的迪基亞更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時恩尼斯達、施華這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

拉莫斯：「當發生那件事情後，碧基的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年世界杯碧基正是用這根鐵棍報復了高基，在最後一場對陣俄羅斯比賽結束後，全隊回到更衣室，高基諷刺性地說道：『西甲最佳中堅，明天我們就要回家了。』」

「艾巴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像艾巴的性格，果然在艾巴再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在高基毫無防備的情況一棍打下，高基挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是艾巴，不等高基起身，艾巴又是一頓亂棍爆打，高基在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的碧基可不會放過這樣的機會不斷說道：『佐迪，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「碧基的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去高基就昏死了過去，打得興起的艾巴怒了，朝著高基吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』saul也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』碧基沒有再回應艾巴什麼，如果艾巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

屌解冇人吹奏我

勁唷

宗蛇場場中，你先-6中一場點吹奏牙

豹叔正論

有冇人知明報體育個路斯係邊個

唔知，你識佢？

德國就出咗局

M記依家出蠻牛辣漢堡.....

下期出乜？森巴脆雞堡

「森巴脆雞堡」選用口感鬆軟富彈性的足球型麵包，視覺上呈現立體足球形狀，每一口都感受到森巴足球狂熱。

M記燈到

唔識 見連續好多晚都係佢講 所以先問

nba

屌奶星宗仔又中..…

😱

😨

The Barcelona school of defending. 😉

鬼佬都識呢套

應該當cult片咁睇

丹麥

黃雨行山出事！今日（2日）中午12時許，黃雨警告下，一名18歲青年於馬鞍山麥理浩徑行山時疑被雷劈中，當場昏迷，同行友人報警求助，青年昏迷送院治理。

消息指，事發時，受傷青年與友人一行7人正行山，行至近馬鞍山昂平山時遇上意外。

天文台於中午12時15分發出黃色暴雨警告信號 ，顯示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，約1小時後取消黃色暴雨警告。

資料顯示，一般郊遊人士都可應付由馬鞍山村至昂平的路段，難度不高，且是拾級而上，一般天氣和緩慢步伐，由馬鞍山村起步，不到1小時便到達昂平平原。

宗仔

啱啱探完佢,唔是擔心,冇事,今晚仲俾到料

冇人入過嚟喎

得隻狗

入嚟周圍屙屎就走咗

派飯員工黎,派完仲唔走咩

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Mohamed Salah signs new long-term contract at Liverpool. #SSN

行開啲啦死利狗

有得屌叫好啦

4球pro啦

豹叔好波!

出左去不了

屌你老虎

你咪又偽

REVEALED: Why Arsenal Didn't Sign Kylian Mbappe in 2016 When They Had the Chance

And, according to Guillem Balague, he could have been an Arsenal player two summers ago had the Gunners been willing to take a leap into the unknown and the pay the fee Mbappe's family wanted.

"At 17 there were a lot of teams interested in him - one of those was Arsenal," Balague explained on a video published on his YouTube channel.

"But his family and the agents asked for £7m. For a 17-year-old, Arsenal decided not to continue the conversation because there's always a risk.

yaya早幾年去教皇就可以教到新享利

屌完好切喇

個細路中雷死咗了

蚊蚊蚊又煮牛排

笑死，條友好膠

我都試過行山打雷 其實好危險 最好取消

golf個旁述把聲咁gay

上等人運動

Lkk 1:0

再操縱賽果就報驚拉你

睇到法國登基我就收山了

deschamps rip

墨西哥呢世都過唔到十六強架啦
Jesus 1:0

屌你老味又燈巴西

屌那星出哂力

Fri子話今晚比利時個場viu會播

馬基斯正選

yes但兩點

收到風
唔播巴西對墨西哥

我地崇日撚又贏

射波啦

又出契仔安

留名睇販毒犬出局

墨西哥都幾勁

何輝愛將今年世界盃D比波幾勁

呢位球員喺利用球場闊度上面可以話係非常聰明，講緊既係卡路士韋拿

何初四

你地有無ipad link 牙
睇開個條lag到

開電腦用acestream la

初四球好波

開始唔夠打

古天樂又冇

neymar

有助攻

宗仔

差少少姐

羅馬個龍吹大到

屁馬

又典地

咁樣踩都幾陰毒

走甩咗

屁馬太誇張

想死咁款

話咗墨西哥出局

agger

宗蛇

papa

where's mama

今場勁

agger
好普通

廢過cg

都唔洗佢點撲
巴西成條後防頂哂

巴西破密集能力咁強
後防又正常
淨返d隊對佢地無咩威脅

又唔係好似最聯咁成日要ddg表演

不死人停賽

問過最強英軍未

出黑b先有力一戰

黑b笑到最後

廢奴都唔差

Tite唔太肯用咁
而家被迫要用

打強隊保連奴就好有用,而家陣地佢反而無咁有用

Lafont -> Fiorentina

長傳又唔覺ederson咁勁
頭先有球出埋場
吹到成80m
上季見ederson個價已經覺得好誇

10m唔使

leno得條女好丁

on9子燈到...

宗仔的祝福

日本仔

兩球

日本萬歲!

和了

要👋🏻👋🏻了

假波

Honda

🍊

俾毒b燈死

毒b

狗黎

日本

第一球傳得好靚,第二球射得靚

乾貴士射個波唔轉

連個天都為日本流淚

本田圭佑球罰波都靚

上場9猜比人屌害死今場架仔

燒味足球可恥

柴崎岳

比利時條中前場咁既人腳
最後都係要屈高

真野惠里菜

宗哥咁早出料

咁燒味都好過鳩搓既

兩個都咁好波

係咪丁力1：0

男留比你
我要惠里菜

但係人地唔要你

4球屌完肥妹好串

『給我掃，給我往死裡掃！』」

「香川的隨身抹布終於派上了用場，可惜一抹抹下去汗水都清乾淨了，拖地拖得興起的柴崎怒了，朝著香川吼道：『這麼乾淨還怎麼拖，你該滾一邊去！』當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『抹了，抹了，都已經抹了。』」

馬撚

肥妹都屌抵佢串

ok我要柴崎岳

比佢條仆街搶撚左

又靚仔又好波

貼錢都唔要啦你條女

好大乳牙

搶完仲好意思講呢d

無搶過牙

比利時由始至終都係燒味隊

真係應該要簽爆炸狗
下季又俾條撚樣頂入

Christian Falk@cfbayern
+++ Breaking-News +++ Exclusive: Jogi Löw continues! +++ The German national coach wants to fulfill his contract until 2022 +++ @SPORTBILD @BILD_Sport @DFB_Team

賴死唔走

換左教頭仲輸頭槌死球即係要反愛了

好多人 j路維教阿狗

佢帶b隊打洲際盃又ok
可能比多次機會

冇人接手

唔揀萊斯仔應該又贏

黑氣石

真
搞到臭燒比人圍插

靚仔光環
屌你老味

chambers續咗

後生細仔成日傷病渣ga

Mikel John Obi told father had been kidnapped hours before World Cup match @DaveHytner

正選佢+德甲老野

轉10號了

D老野阻住後生上位

屌佢老味說走wilshere就係為左個number

食唔落飯

你唔係因為佢先睇阿狗咩

Özil on wearing no.10: "Its never been a secret how special this number is to me. My childhood idol Zidane wore this number & its still the most characteristic one for the playmaker position. I'm looking forward to putting it on for the first time at #Arsenal after the summer"

奧燒宜家攪成咁
你仲睇唔睇禾廠

佢條車狗睇阿狗都係想睇阿狗柒姐，合哂佢意

改個名做雲加咁耐雲加衰咁耐
爺爺俾佢累死

屌佢老味！

今日9c又含住一隻鹽蛇係屋行

已經想像到豹叔屋企好快會有曱甴

上次係窗有隻大嘅飛入嚟，佢一野標過去跳高拍落地，再用口咬住拎去玩

Sky Italia claim #Arsenal are interested in signing André Gomes. Barcelona want €40m.

萄葡牙

毒狗狗會唔會攪呢d

豹叔係咪唔比飯佢食餓親呀

鐘意入廚房偷食菜，陳日偷食菠蘿頂d葉

孽緣
阿狗同佢都回晒塘

西班牙

食菠蘿頂葉咁識食

包皮唔好再改名了

捉鹽蛇對佢嚟講難度太高

Unai_Emery

Maurizio_Sarri

如果藍斯續約一定改名撐

Bellerin, Holding, Aubameyang, Kolasinac, Maitland-Niles, Lacazette, Chambers, Mavropanos, Ramsey and Mkhitaryan amongst those doing gym work today.

而家先知第一代豬腦仲係國家隊

實力派

屌你老味終於返到香港
係印尼上唔到av網

返去探親?

yes陪屋企人去 食到肚屙又多烏蠅

混血兒

睇黎食唔少印尼妹

請番佢地食豬肉囉

d華僑親戚仲靚過d港女
有錢又瘦底大波

講咁多有咩用

求介紹

BREAKING: Sky sources: @ChelseaFC and @FCBarcelona continuing talks over transfer for Willian after Chelsea rejected bid in excess of £50m. #SSN
咁癲

50m放走保連奴用番50m入韋利安

放保連奴咩

Jenkinson and Akpom in training.

反愛狗了

快續贊仔

350k續到永遠！！！

朱魯

救國

射到甘

淨靠沙基利斬波

兩隊癈物

x朗射咪

加一分

好悶

悶波黎講16強呢兩隊數一數二

個位咁靚龍都唔中

垃圾到

廢過我

有朱魯增加少少娛樂性

重注左和波，希望xhaka幫幫手

重注狗

重注左20蚊，車仔麵3餸定淨麵睇呢次

初四屌打佢地

El Confidencial claim #Arsenal have had a €15m bid turned down for Steven N'Zonzi. Sevilla want around €25m.

一場手足都祝福，初四mola mola

又老野

Jed

老野rip

屌奶星

又飛機

好在turn down 咗

罰球開到咁

goalllllllllll

x朗被fake

沙卡返倫敦幫我藍汁波啦

又食牌

要自己煮了

仆街，廿蚊無喇廿蚊無喇

又要儲多幾日錢先食到喇

好快1:1

屌你老味啦咁惡毒，小小希望都無鳩埋

宗哥咁對四球

係咪有咩誤會

資助四球
1. 毒狗屎一篤

xhaka條撚樣係咁省人正仆街

輸波發老脾

格衰

法國雲加好惡毒，留返沙加呢個爛灘子俾我廠

留意到沙加入黎我厰就衰落

用毒狗屎黎釣狗，36滾兩滾

系 好廢

兩隻左閘

同埋冇咗阿迪達之後

貼去狗竇

買左xhaka拎黃牌

應該紅牌啦

宗哥冇咁蠢兩敗俱傷

12碼

呢下全餐 克羅地亞個下冇

咁都有

禁區外推都12碼?

紅 冇12碼

都吹雞啦

紅牌

唉

毒狗迷果個xhaka廢到

迷沙

一線英！啪啪啪！

Ospina

識波

宗仔即刻call走個pk

Alli 1:0

claim 2:0

黑b

英撚同nigga咁樣跑得唔得架

幾時開拖

又想MMA

d射門都幾離譜

有輪換會好啲嘅

d黑鬼成日想自己扭

有var仲亂緊嚟

法卡奧：古達度你行開d啦屌你老母

球球死球都嘈一大輪先開

快d出局啦死英撚

真正mma

笑死

笑死，咁都得

nigga個腦裝草

假波啦

claim

叫得山齊士都on9

12碼球玉

兩隊都好茅

MMA大戰

熱狗仔差不多啦

有牛奶晨早紅咗

所以咪冇入選

有正選先算啦

連狗拉住人手踩腳

冇沾屎成隊攻唔到

要靠派膠先有射門真係幾慘

英撚

又係Mina

熄咗機先入波

比巴狗買左

訓覺了 英撚太弱智 唔睇加時

冇咩點出

睇咗二場悶波

撚羊條食屎狗踩鳩人仲博到罰球

Mina

瑞典對英撚
個波唔使旨意落地

鬥落底

英撚留返決賽先睇

波台有美斯迷出假ＰＯＳＴ，我身為美斯迷感到羞恥，特此出帖以正視聽

奧斯賓拿5球十二碼全數捉岩路，可惜最終只成功撲出1球。

特登咁做串鳩條廢老

串完間諜狗都專登唔救4球黎尊重返佢

永續

救到果球好癲

可惜輸俾英撚
陳晚睇到加時完半場就悶到訓左

呢隊英撚好廢
攻力廢到

又話阿claims 好勁

得牙claim

睇j華見下下進攻死球都斬比麥佳亞頂，佢又真係頂哂咁濟

個頭夠大

分唔到呢條友係肥定大隻

你條女係肥定大隻

禾地肥仔有咩得罪你

話分唔到姐，幾時話得罪我
見過我既都知我都係肥仔黎

今日唔見皮子

牛頭角發生逆子刀傷慈母血案。今日(4日)凌晨1時許，淘大花園S座一單位，一名姓黃(19歲)少年疑上網打機至深宵未肯睡覺，其姓羅(49歲)母見狀好言相勸，惟兒子對慈母一番苦心不為所動，更因此大感不滿。

其後有人愈想愈不忿，從廚房取來一把生果刀衝入房，向正在睡覺的母親施襲，刺傷其左邊胸部，留下約1厘米傷痕，其母負傷連忙制止，少年53歲的父親報警求助。警員聞訊趕至，調查後將涉嫌傷人兒子拘捕帶署，遇襲受傷母親送院治理。

佢唔是我地手足嚟，多數係阿Po

入左冊了

無性架 唔俾打機就用刀

岩

利撚施素高去傑志

駁唔到

係個邊叫春

諗返起有個牙周病施素高去唔到ac米蘭

鼻x咁？

佢偽毒

初4,ON9子都係

原來全post人都係偽毒黎，除左我……

仲有我

甘晚茅波睇，可以早啲訓

之前係其他唔關足球事嘅po見包皮9up,幾搞笑

咁唔好再入返黎了

冇咗包皮呢個po食物鏈底層就得番禾

咁又係，得你食💩

但係你係on9界既最頂點喎

初四好波

毒狗係on9子上面果層？

毒狗低宗蛇少少

Marca claim Ever Banega has indicated to Sevilla’s hierarchy that he wants to stay at the club. He is happy living in Seville, while his family are settled in the city.

比子好波

食屎界達人

格仔隨時停半隊

收咗普驚錢

人生然家

英撚會唔會拎世界盃

it's coming home

經典

SKY SOURCES: @WestHamUtd hold talks with Jack Wilshere over a potential move. #SSN

洗唔洗咁大雨牙

要

講得好!!!

又要去上地盤佬安全班

地盆之猛鳩

毒狗之傻鳩

豹縮好波

毒狗等比人屌CI啦

唔順氣就出聲，唔好學毒狗咁放低粒膠就當發表左偉論

唔係好快就搞掂架咩

續都要3.5粒鐘

狗要長d

比子妹波

Amazing detail from Unai Emery here, making the players train with the sprinklers on so they can cope on days when it’s raining from the ground in a rotating fashion.

痴撚線

揼下雨🌧️有咩問題，爺爺攪到佢地唔捱得

知道阿狗一落雨就唔識踢波
好波

究竟是東施效顰，還是耳濡目染？在世界盃16強賽事力戰而敗的日本國家隊，臨完場一刻被絕殺，但事後足協人員貼出相片顯示球隊使用完的更衣室潔淨不已，還留下一張俄文「多謝」字條，引來全球網民大讚。中超球會北京國安的翻譯付豪，昨天就上載一張異曲同工的照片，球隊在比賽後更衣室清理乾淨，而且在一堆香蕉上放了「謝謝」字條的照片，但可惜被內地網民一致負評。

北京國安向來是中超強隊，不過在中國足球1994年職業化以來，只曾拿過一次冠軍。國安今屆開季不俗，只曾在揭幕戰一敗，其後10場比賽獲得6勝4和，現正在中超積分榜第三位，僅落後兩支領頭羊山東魯能及上海上港1分。北京球迷對國安期望非常之高，可能見球隊成績仍未穏定，所以一見這張清理更衣室照片時，真是毫不客氣，例如指「模仿和自身自帶的品質，還是有天壤之別」、「別模仿了，好好踢球，好好翻譯」、「香蕉留得真沒水準，東施效顰恰如其分」。

當然國安隊和日本隊的舉動是有少少分別，日本畢竟作客，打掃好是驚喜；但國安是主場，本身已肯定有人打掃乾淨。一心想呃like，最終變呃嬲，國安看來還未好好掌握網民的口味。

自己主場先嚟抄，咁手梳蕉俾咩人食 抵俾人照屌

四球又搞事

不要問 只要信

多謝自己

又搞錯左咩=,=?

岩岩出冊 原諒佢

愛蛇

雙揪啦

上堂啦

上完啦

hi rubbish

收嗲啦，四球話咩就咩！

學識遞手未

要餵佢食屎先肯

毒狗,hand hand

【《體育世界》播埋本周】余詠珊落刀 解散體育組 30人炒剩5人

呢個台可以收皮

體育既野交比viu做啦
TVB d資源拎黎做新聞同上大陸拍劇就得

女人揸fit可以收皮

AS: Gelson Martins agrees a deal in principle to join Atlético Madrid.

tvb係造新聞

一字排開!

岩岩食完飯冇野做求禁左10蚊運財號碼依家睇番中左4個字

DLLM

今晚8強

宗仔俾料

who黎

diu ar

gerb 2nd

咁即係好勁

勁過丁馬先

差唔多

早幾日發夢見到丁馬返左馬體會，仲好撚廢

丁馬世界第一！

世界第一廢

盲反可恥

真係唔算世界第一廢既，因為仲有個sanogo既存在，丁馬排第2啦

四球識波！！！

既世界第一係你

終於有波睇
咁樣隔兩日先踢好好多
之前小組賽日日播3場,連自己睇左咩波都唔記得

渣ga 後生細仔咁無記性

佢d記性連埋包皮切走

打j太多會無咩記性

kdb 1-0

mbappe 1:0

明日之星又玩完

同一屆見證新星冒起同殞落

俾佢攪死

so9 1:0 yc
so9 2:0 yc

早熟早殘

熟一場就殘

華拉尼1:0

包皮是最勁

無包皮既收嗲

我有

叫春狗

駁番?

成功？

收到風暫時用腐皮頂住先

收到風係毒狗個條頂住先

收埋咗係床下底wor

一樣姐 無分別

毒狗個條放咗小錦囊吊係天花

soshort嚟

俾毒狗狗擔走左

有咩誤會

冇誤會 佢學你咁切左

呢到唔係食屎就on9，唔係on9就切撚，唔切撚既都去割包皮，痴線

禾地好波聯盟要考慮另起爐灶

豹叔好波
希望班院友自己識走，唔好污染呢度

你中哂

挽留

再加多樣玩肥婆

鐘意肥婆有咩問題

豹叔英明

真，soshort無野好挑剔就講d垃圾出黎

躝啦

Cow到靚女有冰個吾想

肥妹都靚嫁

住烏正選

對得住身價

咁快嚟料

🐢搶得咁快

陳韋茹吹奏緊txxxxxx

包皮頂

on9子又贏

下體式防守

爆衫

攝到

救到

Godin比人上下其手都唔吹

吹牙 打甩佢排牙都得

搭搭下火車，比隻5蚊銀咁大既飛蛾撞落隻眼到，痴撚線

普巴又無啦啦搞埋一份做乜鳩

好彩冇對巴西 尼馬實腳斷

紅佢條傻鳩啦

飛蛾界肥妹

尼馬踢巴甲都死唔去啦

7key passes 斬波計唔計

佢地啲key pass唔知點計
西班牙對俄佬場波計到Isco廿幾球key pass
但係西班牙計埋互射十二碼都冇廿次起腳

夜晚晚都出街

咁羅寶又要搶了

冇卡雲尼玩燒味真係

返屋企呀

真偽毒

我個fd係tg gp係咁話法國有組織 好勁

真係勁

宗仔的足球

一般般啦

勁過德國先啦

入到二球波仲唔勁？

豹叔識波

踢踢下喊

諗起下季要同gerB二世同埋丁馬做隊友

so9= shit

喊到完場

Torreira已經係我地嘅人

南美9

屌你又燈

燈你老鼠

幾勁

南美9無好人，幾勁都無用

又典牙

(笑)

講緊決賽

可能送到個波入禁區/入禁區前一腳都計掛

連登識波人士話有SO9唔使卡雲尼

皮子講親都有人俾負皮

可能有bug

離身修正

冇卡雲尼前場冇哂速度

二個都最後一屆？
下屆唔駛再睇烏龜🐢？

yes

識波流不值一提 me屌打佢地

卡雲尼是最勁😭

時間已經還我清白

同陳雲根一樣咁勁

豹叔好波

冇事實基礎既抹黑

甘刀中槍

讚你勁都吾得

Txxxxxxxxxx已經係我地既人

David Ornstein @bbcsport_david

Arsenal hope to complete Lucas Torreira deal next week. Agreed with Sampdoria & 22yo. Medical + signing imminent - depends if he flies straight from #WorldCup to London or via #URU Finishes 1st team recruitment but a younger player for future also likely before window shuts #AFC

pornstein

十卜比利時

兩隊都唔鍾意

尼馬rainbow

R周紅魔

最後都係輸比法國 無分別

食屎啦1隊簽咁少人

計番同平時差唔多人

總知就要簽人啦 簽人就係勁

好睇過法國果場好多

巴西

開頭嗰段之後慢左

韋利安🤦🤦🤦

比又打反擊

唔訓

7-1

近乎冇助跑都轟遠柱

又中！

反cup吧

好睇

今場廢奴比人打爆,不死人勁好多

同49000啲波冇咩分別 唔知夠唔夠英撚打

屁馬隻抽水狗

英撚唔通真係笑到最後

角球果下有犯規

個球唔敢比球證睇var

唔敢比球證睇var係之前禁區扭搏抽水 90果下角球有叫check var

我地英國人又贏

鳩乙+on9

呢排加乙好忙？好少留言

負負得正

比人拉左,岩岩保釋出黎

唔怪得啦

夫仔注巴西冠軍同尼馬神射

橙🍊

D球玉出晒局

去左韓國做野做左成個禮拜
由朝做到晚

去韓國做野

請珍惜鳩乙

痴漢集團開始擴展到韓國

好快請珍惜毒狗

係個面攪d ol
扒係影印機度一邊啪啪啪一邊按影印制

屌到個鼻甩

梨屌個鼻牙？

覺得俄佬真係打針

扒係影印機度撞甩

係歐霸對阿狗跑都跑唔郁
依家會咁爆得?

俾面爺爺

平時俄假cover連世盃一半都冇

想知費綿奴勁過耶蘇幾撚多呀

怨婦

笑4
牙賓又撚

雙龍出海 英撚難逃一劫

Overall 都係賺
所以呢注可以唔計

jesus今屆仲衰過fred 已經唔洗比

FIFA唔肯公佈俄羅斯既驗尿報告

According to the Mirror, Emery has limited players using mobile phones at the training ground, & has banned them from using them completely during lunchtime. #Arsenal

橙

邊食邊玩手機對消化唔好呀

連電話都唔俾挽，呢d工唔做都唔可惜

專制

毒撚末日
山狗好彩走得快

發左達就唔入黎了

佢都茅朋友又茅女，唔玩都茅所謂

call g要用sms

同包皮一樣
脫左毒就唔識入黎

未脫過毒^^"

哦

背棄我地真毒po

D毒積晒係包皮度

you

唔俾比狗做model好過

收皮啦想斷同行米路

一陣夫仔又怒貼金剛棒

要check ip cam睇狗狗

一陣屌柒你地，唔入嚟刀串禾

好撚驚

丁力 1:0

丁力得罪你咩

屌

係，死黑鬼

四球上場tip中左華拉尼1-0
今場等你出料

跑姿肉酸

食屎啦

alli 1:0
今晚就要宗仔屎都無得食!!!!!!!

佢丁力死忠

上場比alli隻死熱狗累死

本身唔食屎 thanks

呢個真，做熱狗無好人

4球屌完肥妹比料

又有何輝

布仔召喚

瑞典啲波真係慢到仆街

燈

又係麥雞

個頭好大

何輝

有冇新料

harry!!

Augustinsson 1:1

可惜無韋拿

又講阿仙奴

all in jor

旁證on99咁

過咗數

sterling

燈到丁力鳩曬

冇哥狗教導就收皮

因為有你

Jesus未一鳩樣

yes 都係俾你燈到

Hailey好淫

贏國國旗

廣告牌又係贏國, 以為贏國主辦

4ball

死熱狗

四球又中!!!

偽毒互含

垃圾瑞典

比子好波！！！！

It’s coming home!

Pickford越救越勇